今次係成立民間武裝力量既契機

[ 用不是對準政權的方式 對準政權]
我地今次大條道理，係各區成立民間自衛隊，取代黑警地位，維持治安，保護巿民，取得民心。呢個組織要全港性，亦都要有民主成份，咁先可以漸漸擴大成為一個凝聚而且能夠代表港人的武裝力量。

槍桿子裏出政權，呢個民間自衛隊既終極目標，就係成為一支足以撼動政權既武裝力量
我地每次示威都係一味比狗打，冇武器，冇技巧，冇戰術，一味衝

民間自衛隊正正就係一個地方比大家團練，比大家集氣，比大家凝聚武裝勢力。成為一支能夠同黑社會、三萬警狗甚至駐港解放軍對壘既民兵，真係保衛香港既武裝勢力。

記住，終極目標只有一個，推翻港共政權，成立香港人的政府

我係認真發夢架各位

推